當年上太空捉夢夢既流言係點傳開？

當年互聯網都未興起
又冇錢買攻略 靠口耳相傳但傳到全港小學雞都知

好似coco 都有報過